[下戰書] 今晚如果唔係0:0 我應承你地一件事

歡迎各位提出 我會應承由最多人贊成嘅方案

完

1:0